0134邊個未訓

大師兄回來了

= =

=_=

點呀?

未！訓！但聽日要7:30起身早到on9

點牙

做咩?

friend約我食早餐早撚到on9勁想放飛機但心入面其實又想見friend

約幾點, 咁早就要起身
發覺女仔好鐘意約食早餐

8:30咁早起身會有胃口食早餐咩！！！！！！

想訓教多d

樓豬做咩唔訓

悶囉,冇嘢做

搶我個po

邊有,你係目川我係訓
BTW唔知你有開

真心咩好囉

集中討論

if you wanna have a good time
just give me a call

勿起底

dont stop me now

Im having such a good time

i feel alive ahahaha

未訓

有咩做

sleep is for the weak

不如聽吓歌

Totally agree

一訓就發好攰嘅夢
決定天光先訓

聽緊

咩夢
遲d訓咪都一樣

沙龍

天災俾鬼追見返ex
係夢到見返個ex好開心
訓醒就

其實都係 但天光訓唔到好晏
叫做唔洗發咁長嘅夢

對蕉 他的愛

對慢了 愛人會失去可愛

記低 這感慨 世事變 有沒有將你掩蓋
利申A0

扎醒咗

窮到訓唔著

點解又訓唔好

掛住你瞓唔到

唔緊要我喺度

屌你老母臭西

點解要咁做

星期日呀傻豬

係喎 柒咗添

成班癲佬，咁夜都唔訓

你仲要覆錯

終於黎

你地星期日都唔早訓

齊人了

yes bb

就係星期日先唔早訓

好花心呀佢

唔得咩bb

我

訓先

好悶半年無返過工

其實唔眼訓

但係唔想溫書

咁耐？有乜搞

我早排行山gym而家夏天+高峰變左成日係屋企

點解要訓

我唔係中學雞

仲有好多pastpaper未做

今晚應該四五點
下晝訓好耐

我上次考係19

打咩機

我其實同重新讀過冇分別

打lol好過

本身有無草少少錢 呢排環境唔好

垃圾game

0330

唔準你咁講

上次考dse冇乜點溫

改撚到我隻阿璃廢曬

玩fallguys

我今年都唔打機

你又話淨係嗌我一個做bb好花心

上次有做曬40年pastpaper可能已經入左一大神科

都係你做我bb好啲

為左自己未來 一定要得

買ps5呀？

英文攞5入U全系包尾

英文呢啲真係靠老底
好後悔細個冇學好啲

慢慢讀下讀下舒服過臨尾煲

潛咗水

等哥哥幫下你, 有咩就問

今年真係好難頂
食谷種金用左幾萬 個個月負支出

聽多D講多D就得
我自己都冇grammar 所以入到去寫paper特別辛苦

訂了

最好就三科都有星

部野咁大舊

話說我都教過1 年ESL, 都叫有少少心得

係勁就入左一大啦

諗起帶着個死人口罩就唔想出街
行山另計 偷雞除左去

擺響basement 夠位嘅

想考ielts 有咩要留意

English as Second Language

瞓唔到

唔係

想讀

打緊機啊啊啊啊啊啊啊
時不時出黎mon下你地

頭先啱啱食完雪條

所以咪仆直

我都係 不過最近開始搵pt
悶到暈 短時間複工無望

我樣樣都識 但係冇樣精

想日日係屋hea

有女一齊打

食多舊唔好諗

咁幫你唔到

weak

瞓陣先

講真最想係去oxford讀政治
不過依家呢個環境律師都冇得做啦

禾都系

醒曬

煮個麵食囉 好似太Heavy

教international student 英文, 悶到震

咁你都係望梅止渴算

Writing 有冇咩tips
中學做過sample paper reading listening 8.5 但係 writing 得 6.5

foodpanda不了 早幾日收到call 58per/h叫我下星期一見 試下佢

想食pizza但係減緊肥

減咩肥 人一世物一世食盡佢啦

要溝女

溝咩女 叫雞

好耐冇食過零食

interview 咋

是咪即係要簡而精

唔叫雞 屌感情

人渣

我唔去oxbridge啊 唔係太鍾意佢個syllabus

一個做老婆 一個做女友

食咁多肥呀

明曬

唔洗錢先最貴

咪就係

我diu le

我自己覺得ppe呢類科可以自己睇書學 專科唔得

唔好掂黃賭毒啦

帽

其實兩科共同點好多

真

我都唔會再呃人

介咩？

如果留系香港讀就應該會出去讀master

現實識人我ok 網路識人真係好煩

網絡識人先好玩

可憐蟲一號

你打比佢？

本身我都有個異性對象聽我講經 可惜有仔之後沒有以後了

乜都我自己食哂

鍾意就搶啦

我同女啱傾D

[member]

一人一個好啦 留返個黎

hugu1991

同性好難傾呢啲野 唔係嘅問題

可能係我本身性格女仔

搶唔過

利申 有棍絲

[member]要努力考翻好個dse[/member］

有冇做愛

唔靚仔

努力讀書食鬼妹

同男人唔傾呢啲 好懦弱咁

其實我都好loyal

loyal to your desire

我係腳膠黎

有係戲院錫過 無過

唔明

喂

我都好loyal
可惜次次分手都同我loyal唔loyal帽關係

咁夜

好多棍絲

做緊咩呀

你地咪又係

合埋雙手, 咪又起翻埋一齊

唉...人地唔要我了

等緊女朋友收工

老得快

唔得咪搵過第二個

我都想分手 但都無一齊過

咁夜都未收工

你日日都係做緊一樣嘅嘢嘅

你一向得左右手

好耐冇見

咁搵你拉

我哩邊下午

冇米八

加拿大係咁,想有咩變化?

我先唔要你

多韓妹澳妹

出去玩下咁囉

咁我依家哩個咪仲好

珍惜自己先值得被愛
越唔珍惜自己越唔值得被愛最後更加唔珍惜自己

唔好咁痴線啦屌你

著鞋米八

你就好

飲到我好眼訓但問題根本無解決過

點解 搵唔到咩

有咩玩, 我都想知
Monday to Thursday 翻工 放工 接放工 放狗 食飯 打機 訓
Friday 上堂 翻工 放工 接放工 放狗 食飯 打機 訓
Sat Sun Cinema/ Shopping/ Visit friend or family

訓囉

上堂？
又話翻工

屌呀 唔係秦國牌子咩

咪又係矮
依家D女下下要求180

冷戰緊
唔想分手 覺得仲鐘意佢
但一齊落去就要接受佢既唔上心
都又唔知係咪因為唔甘心

6點前應該訓左

雖然有時接放工擺後啲，星期六日都要，不過大部分時間都一樣，覺得成世都咁，好悶

訓底米四？

ching有冇咩politics書推薦

塞到滿

飯桶 明白嘅
唔好做囉
Quit job囉
做成世㗎btw

唔識

Essence of decision 無論想睇ir，political structure等，入門定高階，哩本都好適合。唯一問題，本書勁難搵，最新版本已經係1999年

我都想學

全名叫essence of decision: explaining the cuba misssle crisis

想學乜先得咖

突然靜嗮

少少眼訓了

見到amazon有

你望下幾錢

仲以為你地斷網，突然間靜嗮

其實我對好多野都好有興趣
有機會我都想研究下中世紀歷史

知識無價

我打完機返黎啦

玩乜

lol囉

如果真心有興趣，買得過咖

s10

我s2-玩到 s4就無玩了

差唔多S2玩到依家,差唔多陪伴咗半個人生

做乜唔玩啫

去大學讀書館睇下有冇得借先

ching幾歲

開始勤力讀書，之前懶到不得了

s5玩到s7冇玩了

應該有嘅，不過未必比你借走

16

本書本身係比harvard用

嗰陣日日同女朋友雙排下路

？？？

十六歲扑扑趣

// The book became the founding study of the John F. Kennedy School of Government, and in doing so revolutionized the field of international relations. //
好吸引

是咪想搞禾

好是we
我都想識個識打機嘅女仔

個作者本身咪哩間學院嘅前院長囉，讀ir一定要識佢咖，Graham Allison好多其他嘅著作都值得睇咖。最近本Destined for War: Can America and China Escape Thucydides’ Trap?咪佢寫囉

我地一齊del game 一齊努力讀書

細佬唔識野跟機進修

好浪漫

點解做人咁辛苦
想搵富婆養

其實隻貓係唔係奶緊自己個西

Destined for war 相信個個香港人都有興趣。誠品都肯定有

你靚唔靚仔先？

我69大得唔得

依家個局勢 唉
留得青山在

你睇完哩本，我再慢慢介紹比你

我都想

係咪你唔夠靚仔

睇左essense of decision先
同埋讀好個dse先

點解佢做錯啲咩

本身佢肯上我房打牌飲酒 應該有好感
結果衰幫佢擋酒擋到自己收皮

咁就冇咗

其實冇 我懷疑我當左佢係我個ex禁鬧

我懵撚黎

幾多歲 好似好正咁

a0處女恨拍拖168

想識

排隊啦

我一定要屌到佢

原來天光了 係咪訓晒喇

你要對波我要對腳好冇

好耐冇試過傾天光

Deal

要返學校冇得夜訓

本身仲可能同佢夾做組爸組媽

當年中六隔日返學
3點訓覺7點起身翻學校再訓

一句臭雞就冇咗

唔洗讀書㗎？

臭雞之後既事黎
佢有搵我玩但係係我唔好意思

點解唔繼續溝 有冇同佢道歉

有 佢話知我係飲醉所以冇嬲
但係我覺得佢好嬲

當年臨考試前一個禮拜分手

其實飲醉係咩感覺
我成日同fd飲都冇乜會醉到咁

做咩考試先黎分手

斷片 跟住自己會講野
飲左差唔多半lit whiskey

我掛住讀書唔理佢
不過應該冇影響到我

想試下
唔知我會唔會酒後亂性呢

好衰

飲醉酒扯唔起架傻仔

你又知我唔得

冇事 冇得瀨自己考得唔好
諗起班同學個個都best5 30覺得自己係0

我地比武下咪知

你best5幾多呀咁

一定硬過你

27

我出名又熱又硬又粗

27你同我講考唔好
屌你咩

學校本來predict 30

你邊間

19年狀元晚晚同我打LoL
我金一佢銅一

認真呢

佢打機多過我 讀書多過我 成績好過我

時間管理大師
佢係唔係有time machine

佢唔訓覺

d人真係好癲
我都想咁勁

中幾
你都得架

我中一

有排
食下女先

唉...間學校d女好撚樣衰
要樣冇樣要波冇波
仲要覺得自己係女神

成日見到附近學校d女心諗
點解可以咁大分別
好想轉校食女

食miss

miss好老

milf

唔好呢味
你訓未

8點半睇波
跟住溫書

你成日唔洗訓？

尋日訓左晏覺

我都訓咗 但係依家都想訓
早抖

06:39仲未瞓

0706未訓

寫咗封信俾哈佛，大家幫我poofread下

教埋你入

參考下寫信比imperial先

包你入到

caltech都入到

有冇人系度

同physics做緊愛

我唔比仔屌的

想做愛

唔係我個年代
我個年代係 今晚不如上黎我度
但係我同樣想做愛但係冇女

咪就係禁既意思
太新奇未聽過

聽完10分鐘版本點解扯扯地

舒服曬

我每日都係忍到最恆果陣先

早起牙
你地真係唔洗訓

中學可以一日兩J

都估到實有人未訓

just woke up

咩料

早晨

咁早起？